### Самостоятельное задание: разные кнопки с помощью Styled Components

Папка "shared/components/Buttons" эспортирует разные кнопки со стилями, похожими на кнопки Bootstrap. 
Создаются эти кнопки с помощью обычного CSS. Перепишите код так, чтобы экспортировались те же кнопки, 
но созданные с помощью Styled Components. 
<strong>Важно!</strong> избегайте дублирования CSS-правил.